[
	{
		"question": "Какое действие вызывает у человека радость?",
		"incorrect": "Страх",
		"correct": "Смех"
	}, {
		"question": "Из чего было сделано платье Леди Гаги, которое она надевала в 2010 году?",
		"incorrect": "Овощи",
		"correct": "Мясо"
	}, {
		"question": "Кто изображён на знаменитой картине В. М. Васнецова?",
		"incorrect": "Три мушкетёра",
		"correct": "Три богатыря"
	}, {
		"question": "В каком месяце празднуется Международный женский день?",
		"incorrect": "В апреле",
		"correct": "В марте"
	}, {
		"question": "Как называется детская игра с мячом?",
		"incorrect": "Холодная капуста",
		"correct": "Горячая картошка"
	}, {
		"question": "Куда нужно обратить взор, чтобы увидеть потолок?",
		"incorrect": "Вниз",
		"correct": "Вверх"
	}, {
		"question": "Пишется ли слово-приветствие \"здорово\" через А?",
		"incorrect": "Да",
		"correct": "Нет"
	}, {
		"question": "В каком виде спорта пользуются рапирами?",
		"incorrect": "Бадминтон",
		"correct": "Фехтование"
	}, {
		"question": "Крушение какого из этих дирижаблей привело к практически полному прекращению их эксплуатации?",
		"incorrect": "\"Граф Цеппелин\"",
		"correct": "\"Гинденбург\""
	}, {
		"question": "Где располагается город Сиэтл?",
		"incorrect": "В Канаде",
		"correct": "В США"
	}, {
		"question": "Чьей женой в течение двух лет была Айседора Дункан?",
		"incorrect": "Маяковский",
		"correct": "Есенин"
	}, {
		"question": "К какому разделу физики относятся законы Дальтона?",
		"incorrect": "Оптика",
		"correct": "Термодинамика"
	}, {
		"question": "Вследствие какого процесса происходит повышение цен на товары и услуги?",
		"incorrect": "Дефляция",
		"correct": "Инфляция"
	}, {
		"question": "Какой музыкальный темп быстрее?",
		"incorrect": "Анданте",
		"correct": "Аллегро"
	}, {
		"question": "Как на русский переводится гавайское слово \"вики\"?",
		"incorrect": "Медленно",
		"correct": "Быстро"
	}, {
		"question": "До какого воинского звания дослужился основатель KFC Харланд Дэвид Сандерс?",
		"incorrect": "Полковник",
		"correct": "Рядовой"
	}
]
